[{"location_id":"108","post_id":1891,"blog_id":"","location_slug":"auditorio-biblioteca-mario-de-andrade","location_name":"Audit\u00f3rio Biblioteca Mario de Andrade","location_address":"Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 94","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5477411","location_longitude":"-46.642247699999984","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Audit\u00f3rio Biblioteca Mario de Andrade<\/strong><p>Rua da Consola\u00e7\u00e3o, 94<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"25","post_id":432,"blog_id":"","location_slug":"av-sao-luiz","location_name":"Av. S\u00e3o Luiz","location_address":"Avenida S\u00e3o Luiz, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5467833","location_longitude":"-46.64274320000004","post_content":"Espa\u00e7o em que a alta gastronomia \u00e9 vendida como comida de rua.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Av. S\u00e3o Luiz<\/strong><p>Avenida S\u00e3o Luiz, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"78","post_id":1190,"blog_id":"","location_slug":"casa-das-rosas","location_name":"Casa das Rosas ","location_address":"Av. Paulista, 37","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5708965","location_longitude":"-46.64485430000002","post_content":"A Casa das Rosas \u00e9 um equipamento cultural do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo mantido pela Secretaria de Estado da Cultura cujo objetivo \u00e9 promover o estudo e a propaga\u00e7\u00e3o da poesia e da literatura. Al\u00e9m de centro cultural, funciona tamb\u00e9m como museu.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Brigadeiro - Linha 2 - Verde do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Casa das Rosas<\/strong><p>Av. Paulista, 37<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"76","post_id":1168,"blog_id":"","location_slug":"catavento-espaco-cultural-da-ciencia","location_name":"Catavento Espa\u00e7o Cultural da Ci\u00eancia","location_address":"Pal\u00e1cio das Ind\u00fastrias, Parque Dom Pedro II","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5453213","location_longitude":"-46.63177039999999","post_content":"O Catavento \u00e9 um museu mantido pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio da Secretaria de Estado da Cultura, cujo objetivo \u00e9 apresentar aos p\u00fablicos infantil, juvenil e adulto, conhecimentos cient\u00edficos e culturais.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Dom Pedro - Linha 3 - Vermelha do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Catavento Espa\u00e7o Cultural da Ci\u00eancia<\/strong><p>Pal\u00e1cio das Ind\u00fastrias, Parque Dom Pedro II<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"18","post_id":425,"blog_id":"","location_slug":"centro-cultural-sao-paulo","location_name":"Centro Cultural S\u00e3o Paulo","location_address":"Rua Vergueiro, 1000","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Para\u00edso","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5716039","location_longitude":"-46.639946399999985","post_content":"Sala Lima Barreto - Sess\u00e3o Vitrine: proje\u00e7\u00f5es de 12 filmes especialmente\u00a0selecionados.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Centro Cultural S\u00e3o Paulo<\/strong><p>Rua Vergueiro, 1000<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"106","post_id":1796,"blog_id":"","location_slug":"centro-da-cultura-judaica","location_name":"Centro da Cultura Judaica","location_address":"Rua Oscar Freire, 2500","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"05409-012","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5509186","location_longitude":"-46.67860680000001","post_content":"","location_owner":"5","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Centro da Cultura Judaica<\/strong><p>Rua Oscar Freire, 2500<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"11","post_id":418,"blog_id":"","location_slug":"cine-dom-jose","location_name":"Cine Dom Jos\u00e9","location_address":"Rua Dom Jos\u00e9 Barros, 306","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5424361","location_longitude":"-46.63796130000003","post_content":"Pink Porn: proje\u00e7\u00f5es de 14 filmes selecionados especialmente para a Virada.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Cine Dom Jos\u00e9<\/strong><p>Rua Dom Jos\u00e9 Barros, 306<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"12","post_id":419,"blog_id":"","location_slug":"cine-olido","location_name":"Cine Olido","location_address":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.543399","location_longitude":"-46.63838049999998","post_content":"Sess\u00e3o Trash do Comodoro - Curadoria de Carl\u00e3o Reichenbach, homenageado da Virada Cultural 2013.\r\n\r\nPalco pr\u00f3ximo \u00e0s Esta\u00e7\u00f5es Republica e S\u00e3o Bento do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Cine Olido<\/strong><p>Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"54","post_id":461,"blog_id":"","location_slug":"cinesesc","location_name":"CineSesc","location_address":"Rua Augusta, 2075","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5603465","location_longitude":"-46.66252829999996","post_content":"Proje\u00e7\u00f5es de oito filmes selecionados especialmente para a Virada.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima:<\/strong> Consola\u00e7\u00e3o - Linha 2 - Verde do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>CineSesc<\/strong><p>Rua Augusta, 2075<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"102","post_id":1612,"blog_id":"","location_slug":"coreto-rua-antonio-prado","location_name":"Coreto Rua Antonio Prado - Bolsa","location_address":"Pra\u00e7a Antonio Prado","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Rep\u00fablica","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.54559395768704","location_longitude":"-46.63450767486876","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Coreto Rua Antonio Prado &#8211; Bolsa<\/strong><p>Pra\u00e7a Antonio Prado<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"82","post_id":1201,"blog_id":"","location_slug":"estacao-pinacoteca","location_name":"Esta\u00e7\u00e3o Pinacoteca ","location_address":"Largo General Os\u00f3rio, 66","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.4733304","location_longitude":"-46.53234459999999","post_content":"\u00c9 um museu mantido pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio da Secretaria de Estado da Cultura, cujo objetivo \u00e9 sediar as mostras de arte moderna e arte contempor\u00e2nea da Pinacoteca do Estado.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00f5es mais pr\u00f3ximas<\/strong>:\r\nLuz - Linha 1 - Azul do Metr\u00f4\r\nJulio Prestes - Linha 8 - Diamante da CPTM","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Esta\u00e7\u00e3o Pinacoteca<\/strong><p>Largo General Os\u00f3rio, 66<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"107","post_id":1888,"blog_id":"","location_slug":"galeria-olido","location_name":"Galeria Olido","location_address":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.543399","location_longitude":"-46.63838049999998","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Galeria Olido<\/strong><p>Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o, 473<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"7","post_id":414,"blog_id":"","location_slug":"galeria-prestes-maia","location_name":"Galeria Prestes Maia","location_address":"Galeria Prestes Maia, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.547241777046395","location_longitude":"-46.63661878860779","post_content":"Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Anhangaba\u00fa do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Galeria Prestes Maia<\/strong><p>Galeria Prestes Maia, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"109","post_id":1892,"blog_id":"","location_slug":"ladeira-da-memoria","location_name":"Ladeira da Mem\u00f3ria","location_address":"Ladeira da Mem\u00f3ria","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5479733","location_longitude":"-46.63923820000002","post_content":"Umoja - Noite dos Tambores","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Ladeira da Mem\u00f3ria<\/strong><p>Ladeira da Mem\u00f3ria<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"26","post_id":433,"blog_id":"","location_slug":"largo-do-tesouro","location_name":"Largo do Tesouro com XV de Novembro","location_address":"Rua do Tesouro, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.548085110717675","location_longitude":"-46.63384202076264","post_content":"A alta gastronomia encontra seu espa\u00e7o na rua.\r\n\r\nPalco localizado na esquina da Rua do Tesouro com a Rua 15 de Novembro.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Largo do Tesouro com XV de Novembro<\/strong><p>Rua do Tesouro, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"100","post_id":1610,"blog_id":"","location_slug":"libero-badaro","location_name":"Libero Badar\u00f3 x Av. S\u00e3o Jo\u00e3o","location_address":"Rua L\u00edbero Badar\u00f3, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5472543","location_longitude":"-46.63664819999997","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Libero Badar\u00f3 x Av. S\u00e3o Jo\u00e3o<\/strong><p>Rua L\u00edbero Badar\u00f3, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"49","post_id":456,"blog_id":"","location_slug":"mercado-municipal-de-sao-paulo","location_name":"Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo","location_address":"Rua da Cantareira, 306","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5416678","location_longitude":"-46.62994739999999","post_content":"Espa\u00e7o reservado ao chorinho e suas vertentes.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Mercado Municipal de S\u00e3o Paulo<\/strong><p>Rua da Cantareira, 306<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"83","post_id":1210,"blog_id":"","location_slug":"museu-afro-brasil","location_name":"Museu Afro Brasil ","location_address":"R. Pedro \u00c1lvares Cabral, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5354433","location_longitude":"-46.62630810000002","post_content":"O Museu Afro Brasil, institui\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Cultura de S\u00e3o Paulo, \u00e9 um espa\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o e celebra\u00e7\u00e3o da cultura, mem\u00f3ria e da hist\u00f3ria do Brasil na perspectiva negro-africana.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Museu Afro Brasil<\/strong><p>R. Pedro \u00c1lvares Cabral, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"77","post_id":1188,"blog_id":"","location_slug":"museu-da-casa-brasileira","location_name":"Museu da Casa Brasileira ","location_address":"Av. Brigadeiro Faria Lima, 2705","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Jardim Paulistano","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5796682","location_longitude":"-46.68518799999998","post_content":"O Museu da Casa Brasileira \u00e9 um equipamento do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, mantido pela Secretaria de Estado da Cultura, que se dedica \u00e0s quest\u00f5es da cultura material da casa brasileira. \u00c9 o \u00fanico do pa\u00eds especializado em design e arquitetura, tendo se tornado uma refer\u00eancia nacional e internacional nesses temas.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Faria Lima - Linha 4 - Amarela do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Museu da Casa Brasileira<\/strong><p>Av. Brigadeiro Faria Lima, 2705<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"79","post_id":1192,"blog_id":"","location_slug":"museu-da-imagem-e-do-som","location_name":"Museu da Imagem e do Som ","location_address":"Avenida Europa, 158","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5729879","location_longitude":"-46.675773400000026","post_content":"O MIS \u00e9 um museu mantido pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio da Secretaria de Estado da Cultura, cujo objetivo \u00e9 promover a arte do s\u00e9culo XXI, al\u00e9m de documentar e conservar legados art\u00edsticos de imagem e som, assim como de hist\u00f3ria oral.\r\n\r\n&nbsp;","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Museu da Imagem e do Som<\/strong><p>Avenida Europa, 158<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"93","post_id":1438,"blog_id":"","location_slug":"museu-da-lingua-portuguesa","location_name":"Museu da L\u00edngua Portuguesa","location_address":"Pra\u00e7a da Luz, s\/n\u00ba","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Centro","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.535688842121033","location_longitude":"-46.6350000211487","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Museu da L\u00edngua Portuguesa<\/strong><p>Pra\u00e7a da Luz, s\/n\u00ba<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"74","post_id":1148,"blog_id":"","location_slug":"museu-de-arte-sacra","location_name":"Museu de Arte Sacra","location_address":"Av. Tiradentes, 676","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Luz","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5300836","location_longitude":"-46.631796099999974","post_content":"O Museu de Arte Sacra de S\u00e3o Paulo, institui\u00e7\u00e3o da Secretaria de Estado da Cultura do Governo de S\u00e3o Paulo, est\u00e1 voltado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o, \u00e0 pesquisa, e \u00e0 exposi\u00e7\u00e3o de objetos relacionados \u00e0 arte sacra.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Rep\u00fablica - Linhas 3 - Vermelha e 4 - Amarela do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Museu de Arte Sacra<\/strong><p>Av. Tiradentes, 676<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"42","post_id":449,"blog_id":"","location_slug":"palacio-da-justica","location_name":"Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a","location_address":"Pra\u00e7a da S\u00e9","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.55255917289858","location_longitude":"-46.633177036631764","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a<\/strong><p>Pra\u00e7a da S\u00e9<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"50","post_id":457,"blog_id":"","location_slug":"palco-25-de-marco","location_name":"Palco 25 de Mar\u00e7o","location_address":"Rua 25 de Mar\u00e7o, 820","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5432718","location_longitude":"-46.632557599999984","post_content":"Nomes conhecidos e revela\u00e7\u00f5es da m\u00fasica alternativa brasileira.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco 25 de Mar\u00e7o<\/strong><p>Rua 25 de Mar\u00e7o, 820<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"46","post_id":453,"blog_id":"","location_slug":"palco-vale-do-anhangabau","location_name":"Palco Anhangaba\u00fa","location_address":"Vale do Anhangaba\u00fa","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.545112685251098","location_longitude":"-46.636196346032705","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Anhangaba\u00fa<\/strong><p>Vale do Anhangaba\u00fa<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"6","post_id":413,"blog_id":"","location_slug":"palco-barao-de-limeira","location_name":"Palco Bar\u00e3o de Limeira","location_address":"Alameda Bar\u00e3o de Limeira, 200","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5343532","location_longitude":"-46.647608200000036","post_content":"M\u00fasicos que levaram a m\u00fasica de suas comunidades, seja no Brasil, na Jamaica ou no Reino Unido, para os quatro cantos do mundo.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Bar\u00e3o de Limeira<\/strong><p>Alameda Bar\u00e3o de Limeira, 200<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"10","post_id":417,"blog_id":"","location_slug":"palco-casper-libero-brasil","location_name":"Palco C\u00e1sper L\u00edbero - Brasil","location_address":"Rua C\u00e1sper L\u00edbero, 300","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.6689838","location_longitude":"-46.5901083","post_content":"Grupos de m\u00fasica experimental brasileira.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco C\u00e1sper L\u00edbero &#8211; Brasil<\/strong><p>Rua C\u00e1sper L\u00edbero, 300<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"90","post_id":1264,"blog_id":"","location_slug":"palco-casper-libero-sao-paulo","location_name":"Palco C\u00e1sper L\u00edbero - S\u00e3o Paulo","location_address":"Rua C\u00e1sper L\u00edbero, 300","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Centro","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.6689838","location_longitude":"-46.5901083","post_content":"Espa\u00e7o garantido das bandas de rock independente.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco C\u00e1sper L\u00edbero &#8211; S\u00e3o Paulo<\/strong><p>Rua C\u00e1sper L\u00edbero, 300<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"8","post_id":415,"blog_id":"","location_slug":"palco-ipiranga-copan","location_name":"Palco Copan - Ipiranga","location_address":"Avenida Ipiranga, 200","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5430232","location_longitude":"-46.6410482","post_content":"Cabar\u00e9! Nos intervalos das atra\u00e7\u00f5es haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es de pole dance, performances burlescas, circo, dan\u00e7a tribal al\u00e9m de performances do DJ Xerxes e DJ Luiza K.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Copan &#8211; Ipiranga<\/strong><p>Avenida Ipiranga, 200<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"22","post_id":429,"blog_id":"","location_slug":"palco-coronel-fernando-prestes","location_name":"Palco Coronel Fernando Prestes","location_address":"Pra\u00e7a Coronel Fernando Prestes, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5302532","location_longitude":"-46.633608100000004","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Coronel Fernando Prestes<\/strong><p>Pra\u00e7a Coronel Fernando Prestes, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"28","post_id":435,"blog_id":"","location_slug":"palco-estacao-da-luz","location_name":"Palco Esta\u00e7\u00e3o da Luz","location_address":"Esta\u00e7\u00e3o da Luz","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5350342","location_longitude":"-46.63661709999997","post_content":"Espa\u00e7o reservado para a Viradinha Cultural em que grandes nomes da m\u00fasica brasileira interpretar\u00e3o can\u00e7\u00f5es infantis.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Esta\u00e7\u00e3o da Luz<\/strong><p>Esta\u00e7\u00e3o da Luz<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"97","post_id":1607,"blog_id":"","location_slug":"palco-ipiranga-x-sao-joao","location_name":"Palco Ipiranga x S\u00e3o Jo\u00e3o","location_address":"Av Ipiranga","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Rep\u00fablica","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.542295350857664","location_longitude":"-46.64036155449219","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Ipiranga x S\u00e3o Jo\u00e3o<\/strong><p>Av Ipiranga<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"21","post_id":428,"blog_id":"","location_slug":"palco-julio-prestes","location_name":"Palco J\u00falio Prestes","location_address":"Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.534325022043205","location_longitude":"-46.64083382698368","post_content":"Grandes nomes da m\u00fasica popular brasileira e do soul e do hip-hop internacional.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco J\u00falio Prestes<\/strong><p>Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"5","post_id":412,"blog_id":"","location_slug":"palco-largo-do-arouche","location_name":"Palco Largo do Arouche","location_address":"Largo do Arouche, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.541029927853863","location_longitude":"-46.645605343516536","post_content":"Durante os intervalos, apresenta\u00e7\u00e3o da performance \u00a8Drag\u00e3o de 1000 Tsurus\u00a8 por Daniel Seda","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Largo do Arouche<\/strong><p>Largo do Arouche, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"14","post_id":421,"blog_id":"","location_slug":"largo-do-paissandu","location_name":"Palco Largo Paissandu","location_address":"Largo do Pai\u00e7andu","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5431533","location_longitude":"-46.638318200000015","post_content":"Palco pr\u00f3ximo \u00e0s Esta\u00e7\u00f5es Republica e S\u00e3o Bento do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Largo Paissandu<\/strong><p>Largo do Pai\u00e7andu<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"27","post_id":434,"blog_id":"","location_slug":"palco-largo-santa-ifigenia","location_name":"Palco Largo Santa Ifig\u00eania","location_address":"Largo Santo Ifig\u00eania, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5489433","location_longitude":"-46.6388182","post_content":"Espa\u00e7o reservado para a aparelhagem, do funk ao tecnobrega.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Largo Santa Ifig\u00eania<\/strong><p>Largo Santo Ifig\u00eania, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"23","post_id":430,"blog_id":"","location_slug":"palco-largo-sao-bento","location_name":"Palco Largo S\u00e3o Bento","location_address":"Largo S\u00e3o Bento, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.544081","location_longitude":"-46.63456940000003","post_content":"Ponto de encontro dos amantes do hip-hop.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Largo S\u00e3o Bento<\/strong><p>Largo S\u00e3o Bento, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"30","post_id":437,"blog_id":"","location_slug":"palco-minhocao","location_name":"Palco Minhoc\u00e3o","location_address":"Elevado Costa e Silva, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5489433","location_longitude":"-46.6388182","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Minhoc\u00e3o<\/strong><p>Elevado Costa e Silva, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"115","post_id":2055,"blog_id":"","location_slug":"parque-palco-da-luz-coreto-grande","location_name":"Palco Parque da Luz - Coreto Grande","location_address":"Rua Ribeiro de Lima, 99","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5321789","location_longitude":"-46.63370629999997","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Parque da Luz &#8211; Coreto Grande<\/strong><p>Rua Ribeiro de Lima, 99<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"116","post_id":2056,"blog_id":"","location_slug":"parque-palco-da-luz-coreto-pequeno","location_name":"Palco Parque da Luz - Coreto Pequeno","location_address":"Rua Ribeiro de Lima, 99","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5321789","location_longitude":"-46.63370629999997","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Parque da Luz &#8211; Coreto Pequeno<\/strong><p>Rua Ribeiro de Lima, 99<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"114","post_id":2054,"blog_id":"","location_slug":"palco-parque-da-luz-jardim","location_name":"Palco Parque da Luz - Jardim","location_address":"Rua Ribeiro de Lima, 99","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5321789","location_longitude":"-46.63370629999997","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Parque da Luz &#8211; Jardim<\/strong><p>Rua Ribeiro de Lima, 99<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"29","post_id":436,"blog_id":"","location_slug":"palco-parque-da-luz","location_name":"Palco Parque da Luz - Teatro de Bonecos","location_address":"Rua Ribeiro de Lima, 99","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5321789","location_longitude":"-46.63370629999997","post_content":"Viradinha Cultural com programa\u00e7\u00e3o especial para as crian\u00e7as.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Parque da Luz &#8211; Teatro de Bonecos<\/strong><p>Rua Ribeiro de Lima, 99<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"117","post_id":2057,"blog_id":"","location_slug":"parque-palco-da-luz-teatro-de-rua","location_name":"Palco Parque da Luz - Teatro de rua","location_address":"Rua Ribeiro de Lima, 99","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5321789","location_longitude":"-46.63370629999997","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Parque da Luz &#8211; Teatro de rua<\/strong><p>Rua Ribeiro de Lima, 99<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"33","post_id":440,"blog_id":"","location_slug":"palco-patio-do-colegio","location_name":"Palco P\u00e1tio do Col\u00e9gio","location_address":"Pra\u00e7a Pateo do Collegio, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5489433","location_longitude":"-46.6388182","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco P\u00e1tio do Col\u00e9gio<\/strong><p>Pra\u00e7a Pateo do Collegio, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"19","post_id":426,"blog_id":"","location_slug":"palco-piano-na-praca","location_name":"Palco Piano na Pra\u00e7a","location_address":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5465843","location_longitude":"-46.64204819999998","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Piano na Pra\u00e7a<\/strong><p>Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"36","post_id":443,"blog_id":"","location_slug":"palco-republica","location_name":"Palco Pra\u00e7a da Rep\u00fablica","location_address":"Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5435138","location_longitude":"-46.642476399999964","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Pra\u00e7a da Rep\u00fablica<\/strong><p>Pra\u00e7a da Rep\u00fablica, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"13","post_id":420,"blog_id":"","location_slug":"palco-praca-da-se","location_name":"Palco Pra\u00e7a da S\u00e9","location_address":"Pra\u00e7a da S\u00e9","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.550513464788697","location_longitude":"-46.63411580978698","post_content":"Apresenta\u00e7\u00f5es com os grandes nomes da com\u00e9dia e do humor stand-up da atualidade.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Pra\u00e7a da S\u00e9<\/strong><p>Pra\u00e7a da S\u00e9<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"85","post_id":1216,"blog_id":"","location_slug":"praca-das-artes-2","location_name":"Palco Pra\u00e7a das Artes ","location_address":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 281","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Centro","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.1137732","location_longitude":"-46.556977399999994","post_content":"Apresenta\u00e7\u00f5es de coreografias e n\u00fameros de dan\u00e7a.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Anhangaba\u00fa - Linha 3 - Vermelha do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Pra\u00e7a das Artes<\/strong><p>Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 281<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"44","post_id":451,"blog_id":"","location_slug":"palco-praca-pedro-lessa","location_name":"Palco Pra\u00e7a Pedro Lessa","location_address":"Pra\u00e7a Pedro Lessa","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.542905758945228","location_longitude":"-46.63619846256563","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Pra\u00e7a Pedro Lessa<\/strong><p>Pra\u00e7a Pedro Lessa<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"34","post_id":441,"blog_id":"","location_slug":"palco-praca-roosevelt","location_name":"Palco Pra\u00e7a Roosevelt","location_address":"Pra\u00e7a Roosevelt, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.548487","location_longitude":"-46.64671299999998","post_content":"A rec\u00e9m-reformada Pra\u00e7a Roosevelt evoca sua tradi\u00e7\u00e3o teatral e recebe uma programa\u00e7\u00e3o de espet\u00e1culos para o p\u00fablico adulto e infantil.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Pra\u00e7a Roosevelt<\/strong><p>Pra\u00e7a Roosevelt, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"31","post_id":438,"blog_id":"","location_slug":"palco-rio-branco-a-rua-e-show","location_name":"Palco Rio Branco - A Rua \u00e9 Show","location_address":"Av. Rio Branco, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5361372","location_longitude":"-46.64273220000001","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Rio Branco &#8211; A Rua \u00e9 Show<\/strong><p>Av. Rio Branco, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"38","post_id":445,"blog_id":"","location_slug":"palco-rua-guaianases","location_name":"Palco Rua Guaianases","location_address":"Rua Guaianases","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5351232","location_longitude":"-46.64459820000002","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco Rua Guaianases<\/strong><p>Rua Guaianases<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"41","post_id":448,"blog_id":"","location_slug":"palco-sao-joao","location_name":"Palco S\u00e3o Jo\u00e3o","location_address":"Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 1100","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5405048","location_longitude":"-46.6433983","post_content":"Palco localizado na altura do n\u00famero 1.100","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Palco S\u00e3o Jo\u00e3o<\/strong><p>Av. S\u00e3o Jo\u00e3o, 1100<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"81","post_id":1196,"blog_id":"","location_slug":"pinacoteca","location_name":"Pinacoteca ","location_address":"Pra\u00e7a da Luz, 2","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Luz","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5342667","location_longitude":"-46.63392479999999","post_content":"A Pinacoteca do Estado de S\u00e3o Paulo \u00e9 um museu mantido pelo Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, por meio da Secretaria de Estado da Cultura, dedicado \u00e0s artes visuais.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Luz - Linha 1 - Azul do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pinacoteca<\/strong><p>Pra\u00e7a da Luz, 2<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"2","post_id":409,"blog_id":"","location_slug":"pista-alfredo-issa","location_name":"Pista Alfredo Issa","location_address":"Pra\u00e7a Alfredo Issa, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.53908811834183","location_longitude":"-46.63591684603273","post_content":"Pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Rep\u00fablica do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Alfredo Issa<\/strong><p>Pra\u00e7a Alfredo Issa, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"24","post_id":431,"blog_id":"","location_slug":"pista-largo-sao-francisco","location_name":"Pista Largo S\u00e3o Francisco","location_address":"Largo S\u00e3o Francisco, 95","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5494433","location_longitude":"-46.63691819999997","post_content":"O largo em frente ao mosteiro vai se tornar uma enorme pista de dan\u00e7a para os amantes da m\u00fasica eletr\u00f4nica.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Largo S\u00e3o Francisco<\/strong><p>Largo S\u00e3o Francisco, 95<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"32","post_id":439,"blog_id":"","location_slug":"pista-major-sertorio","location_name":"Pista Major Sert\u00f3rio","location_address":"Rua Major Sert\u00f3rio, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5453732","location_longitude":"-46.64790429999999","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Major Sert\u00f3rio<\/strong><p>Rua Major Sert\u00f3rio, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"9","post_id":416,"blog_id":"","location_slug":"pista-marechal-rondon","location_name":"Pista Marechal Rondon","location_address":"Rua Dino Bueno, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5310132","location_longitude":"-46.64382320000004","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Marechal Rondon<\/strong><p>Rua Dino Bueno, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"35","post_id":442,"blog_id":"","location_slug":"pista-princesa-isabel","location_name":"Pista Princesa Isabel","location_address":"Pra\u00e7a Princesa Isabel, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5361442","location_longitude":"-46.64276819999998","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Princesa Isabel<\/strong><p>Pra\u00e7a Princesa Isabel, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"20","post_id":427,"blog_id":"","location_slug":"pista-rua-dos-gusmoes","location_name":"Pista Rua dos Gusm\u00f5es","location_address":"Rua dos Gusm\u00f5es, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5373182","location_longitude":"-46.63991820000001","post_content":"Apresenta\u00e7\u00e3o que mescla m\u00fasica e performance.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Rua dos Gusm\u00f5es<\/strong><p>Rua dos Gusm\u00f5es, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"37","post_id":444,"blog_id":"","location_slug":"pista-rua-dos-protestantes","location_name":"Pista Rua dos Protestantes","location_address":"Rua dos Protestantes","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.53648543059047","location_longitude":"-46.637005302377304","post_content":"Palco localizado na esquina da Rua dos Protestantes com a Rua da Vit\u00f3ria","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Rua dos Protestantes<\/strong><p>Rua dos Protestantes<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"39","post_id":446,"blog_id":"","location_slug":"pista-rua-maua","location_name":"Pista Rua Mau\u00e1","location_address":"Rua Maua, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5358832","location_longitude":"-46.63299810000001","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pista Rua Mau\u00e1<\/strong><p>Rua Maua, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"43","post_id":450,"blog_id":"","location_slug":"praca-clovis","location_name":"Pra\u00e7a Cl\u00f3vis","location_address":"Pra\u00e7a Cl\u00f3vis Bevilacqua","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5509633","location_longitude":"-46.631778199999985","post_content":"Instala\u00e7\u00e3o com proje\u00e7\u00e3o de \u00faltima tecnologia.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pra\u00e7a Cl\u00f3vis<\/strong><p>Pra\u00e7a Cl\u00f3vis Bevilacqua<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"110","post_id":1893,"blog_id":"","location_slug":"praca-do-patriarca","location_name":"Pra\u00e7a do Patriarca","location_address":"Pra\u00e7a do Patriarca","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5472543","location_longitude":"-46.63664819999997","post_content":"Palco dedicado ao forr\u00f3.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pra\u00e7a do Patriarca<\/strong><p>Pra\u00e7a do Patriarca<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"112","post_id":1896,"blog_id":"","location_slug":"praca-dom-jose-gaspar","location_name":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar","location_address":"Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5465843","location_longitude":"-46.64204819999998","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar<\/strong><p>Pra\u00e7a Dom Jos\u00e9 Gaspar, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"99","post_id":1609,"blog_id":"","location_slug":"praca-pedro-lessa-tablado","location_name":"Pra\u00e7a Pedro Lessa - Tablado","location_address":"Pra\u00e7a Pedro Lessa","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Rep\u00fablica","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.54282461372872","location_longitude":"-46.63578540237734","post_content":"Palco localizado ao\u00a0lado do Pr\u00e9dio dos Correios, no Vale do Anhangaba\u00fa","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Pra\u00e7a Pedro Lessa &#8211; Tablado<\/strong><p>Pra\u00e7a Pedro Lessa<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"103","post_id":1658,"blog_id":"","location_slug":"relogio-estacao-julio-prestes","location_name":"Rel\u00f3gio Esta\u00e7\u00e3o J\u00falio Prestes","location_address":"Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Rep\u00fablica","location_region":"","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5338332","location_longitude":"-46.64089820000004","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Rel\u00f3gio Esta\u00e7\u00e3o J\u00falio Prestes<\/strong><p>Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"16","post_id":423,"blog_id":"","location_slug":"rua-do-comercio","location_name":"Rua do Com\u00e9rcio e Imedia\u00e7\u00f5es - Teatro de Rua","location_address":"Rua do Com\u00e9rcio, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5464283","location_longitude":"-46.63504820000003","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Rua do Com\u00e9rcio e Imedia\u00e7\u00f5es &#8211; Teatro de Rua<\/strong><p>Rua do Com\u00e9rcio, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"17","post_id":424,"blog_id":"","location_slug":"rua-xavier-de-toledo","location_name":"Rua Xavier de Toledo","location_address":"Rua Xavier de Toledo, s\/n","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.660404","location_longitude":"-46.5244778","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Rua Xavier de Toledo<\/strong><p>Rua Xavier de Toledo, s\/n<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"40","post_id":447,"blog_id":"","location_slug":"sala-sao-paulo","location_name":"Sala S\u00e3o Paulo","location_address":"Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 16","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5340332","location_longitude":"-46.641190800000004","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sala S\u00e3o Paulo<\/strong><p>Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 16<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"51","post_id":458,"blog_id":"","location_slug":"sesc-belenzinho","location_name":"Sesc Belenzinho","location_address":"Rua Padre Adelino, 1000","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Belenzinho","location_region":"Leste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.544044","location_longitude":"-46.58428500000002","post_content":"Exibi\u00e7\u00f5es de filmes, pe\u00e7as de teatro e exposi\u00e7\u00e3o de fotos.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima:<\/strong>\u00a0Bel\u00e9m - Linha 3- Vermelha do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Belenzinho<\/strong><p>Rua Padre Adelino, 1000<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"52","post_id":459,"blog_id":"","location_slug":"sesc-bom-retiro","location_name":"Sesc Bom Retiro","location_address":"Alameda Nothmann, 185","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Santa Cec\u00edlia","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5305328","location_longitude":"-46.64300700000001","post_content":"Exposi\u00e7\u00f5es de Ilustra\u00e7\u00f5es e Grafite, e Coreografias.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima:<\/strong>\u00a0J\u00falio Prestes - Linha 8 - Diamante da CPTM","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Bom Retiro<\/strong><p>Alameda Nothmann, 185<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"53","post_id":460,"blog_id":"","location_slug":"sesc-carmo","location_name":"Sesc Carmo","location_address":"Rua do Carmo, 147","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"S\u00e9","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5517578","location_longitude":"-46.63017409999998","post_content":"Esculturas de barro e exposi\u00e7\u00f5es de cartografia.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima:<\/strong>\u00a0S\u00e9 - Linhas 3 - Vermelha e 1 - Azul do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Carmo<\/strong><p>Rua do Carmo, 147<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"55","post_id":462,"blog_id":"","location_slug":"sesc-consolacao","location_name":"Sesc Consola\u00e7\u00e3o","location_address":"Rua Dr. Vila Nova, 245","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Rep\u00fablica","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5460342","location_longitude":"-46.65024410000001","post_content":"Proje\u00e7\u00f5es, exposi\u00e7\u00f5es, montagens e interven\u00e7\u00f5es em Artes Pl\u00e1sticas e Fotografia.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Rep\u00fablica - Linhas 3 - Vermelha e 4 - Amarela do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Consola\u00e7\u00e3o<\/strong><p>Rua Dr. Vila Nova, 245<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"56","post_id":463,"blog_id":"","location_slug":"sesc-interlagos","location_name":"Sesc Interlagos","location_address":"Av. Manoel Alves Soares, 1100","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Cidade Dutra","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.7276178","location_longitude":"-46.683070999999984","post_content":"Exposi\u00e7\u00e3o com 60 obras incluindo desenhos, pinturas e esculturas de cer\u00e2mica.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Primavera - Interlagos - Linha 9 - Esmeralda da CPTM","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Interlagos<\/strong><p>Av. Manoel Alves Soares, 1100<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"57","post_id":464,"blog_id":"","location_slug":"sesc-ipiranga","location_name":"Sesc Ipiranga","location_address":"Rua Bom Pastor, 822","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Ipiranga","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5839231","location_longitude":"-46.60780840000001","post_content":"Proje\u00e7\u00f5es, exposi\u00e7\u00f5es, montagens e interven\u00e7\u00f5es em Artes Pl\u00e1sticas e Fotografia.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Ipiranga - Linha 10 - Turquesa da CPTM","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Ipiranga<\/strong><p>Rua Bom Pastor, 822<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"67","post_id":895,"blog_id":"","location_slug":"sesc-itaquera-2","location_name":"Sesc Itaquera","location_address":"Av. Fernando do Esp\u00edrito Santo Alves de Mattos, 1000","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Itaquera","location_region":"Leste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5802756","location_longitude":"-46.47163760000001","post_content":"Apresenta\u00e7\u00e3o de m\u00fasica cl\u00e1ssica.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xim<\/strong>a: Itaquera - Linha 3 - Vermelha do Metr\u00f4","location_owner":"14","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Itaquera<\/strong><p>Av. Fernando do Esp\u00edrito Santo Alves de Mattos, 1000<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"59","post_id":466,"blog_id":"","location_slug":"sesc-pinheiros","location_name":"Sesc Pinheiros","location_address":"Rua Paes Leme, 195","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Pinheiros","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5677257","location_longitude":"-46.69762049999997","post_content":"Apresenta\u00e7\u00f5es de samba e de m\u00fasica regional brasileira, com ambienta\u00e7\u00e3o audiovisual.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Faria Lima - Linha 4 - Amarela do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Pinheiros<\/strong><p>Rua Paes Leme, 195<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"60","post_id":467,"blog_id":"","location_slug":"sesc-pompeia","location_name":"Sesc Pompeia","location_address":"Rua Cl\u00e9lia, 93","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Perdizes","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.525332","location_longitude":"-46.68333259999997","post_content":"Parcerias entre m\u00fasicos brasileiros e estrangeitos contemplando MPB e outros estilos.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: \u00c1gua Branca - Linha 7 - Rubi da CPTM","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Pompeia<\/strong><p>Rua Cl\u00e9lia, 93<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"61","post_id":468,"blog_id":"","location_slug":"sesc-santana","location_name":"Sesc Santana","location_address":"Av. Luiz Dumont Villares, 579","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Santana","location_region":"Norte","location_country":"BR","location_latitude":"-23.4999308","location_longitude":"-46.614392899999984","post_content":"Apresenta\u00e7\u00f5es musicais de hip-hop, chorinho e samba-rock.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Jardim S\u00e3o Paulo - Linha 1 - Azul do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Santana<\/strong><p>Av. Luiz Dumont Villares, 579<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"62","post_id":469,"blog_id":"","location_slug":"sesc-santo-amaro","location_name":"Sesc Santo Amaro","location_address":"Rua Amador Bueno, 505","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Santo Amaro","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.6529373","location_longitude":"-46.71310619999997","post_content":"Programa\u00e7\u00e3o especial com grandes nomes da m\u00fasica brega.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Largo Treze - Linha 5 - Lil\u00e1s do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Santo Amaro<\/strong><p>Rua Amador Bueno, 505<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"63","post_id":470,"blog_id":"","location_slug":"sesc-vila-mariana","location_name":"Sesc Vila Mariana","location_address":"Rua Pelotas, 141","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Vila Mariana","location_region":"Sul","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5815771","location_longitude":"-46.64399400000002","post_content":"M\u00fasica experimental, jazz e varia\u00e7\u00f5es da m\u00fasica cl\u00e1ssica.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00f5es mais pr\u00f3ximas<\/strong>: Ana Rosa - Linhas 1 - Azul e 2 - Verde do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Sesc Vila Mariana<\/strong><p>Rua Pelotas, 141<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"47","post_id":454,"blog_id":"","location_slug":"teatro-oficina","location_name":"Teat(r)o Oficina","location_address":"Rua Jaceguai, 520","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5553397","location_longitude":"-46.64124289999995","post_content":"Encena\u00e7\u00e3o de uma pe\u00e7a dirigida por Z\u00e9 Celso.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Teat(r)o Oficina<\/strong><p>Rua Jaceguai, 520<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"87","post_id":1228,"blog_id":"","location_slug":"teatro-sergio-cardoso","location_name":"Teatro S\u00e9rgio Cardoso ","location_address":"Rua Rui Barbosa, 153","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"Bela Vista","location_region":"Oeste","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5567799","location_longitude":"-46.64534789999999","post_content":"O Teatro S\u00e9rgio Cardoso, equipamento do Governo do Estado de S\u00e3o Paulo, participar\u00e1 da Virada Cultural da capital, promovendo espet\u00e1culos de dan\u00e7a, m\u00fasica e interven\u00e7\u00e3o art\u00edstica gratuitos nos dias 18 e 19 de maio.\r\n\r\n<strong>Esta\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima<\/strong>: Rep\u00fablica - Linhas 3 - Vermelha e 4 - Amarela do Metr\u00f4","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Teatro S\u00e9rgio Cardoso<\/strong><p>Rua Rui Barbosa, 153<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"45","post_id":452,"blog_id":"","location_slug":"theatro-municipal","location_name":"Theatro Municipal","location_address":"Pra\u00e7a Ramos de Azevedo","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.54538246410487","location_longitude":"-46.638524539950595","post_content":"Shows com repert\u00f3rio de discos antigos.","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Theatro Municipal<\/strong><p>Pra\u00e7a Ramos de Azevedo<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"48","post_id":455,"blog_id":"","location_slug":"travessa-noschese","location_name":"Travessa Noschese","location_address":"Travessa Noschese","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.550405330917858","location_longitude":"-46.63902423439333","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Travessa Noschese<\/strong><p>Travessa Noschese<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"4","post_id":411,"blog_id":"","location_slug":"viaduto-do-cha","location_name":"Viaduto do Ch\u00e1","location_address":"Viaduto do Ch\u00e1","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5466573","location_longitude":"-46.63775020000003","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Viaduto do Ch\u00e1<\/strong><p>Viaduto do Ch\u00e1<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"},{"location_id":"111","post_id":1895,"blog_id":"","location_slug":"viaduto-santa-efigenia","location_name":"Viaduto Santa Efig\u00eania","location_address":"Viaduto Santa Efig\u00eania","location_town":"S\u00e3o Paulo","location_state":"S\u00e3o Paulo","location_postcode":"","location_region":"Centro","location_country":"BR","location_latitude":"-23.5426533","location_longitude":"-46.63540820000003","post_content":"","location_owner":"6","location_status":1,"location_balloon":"<strong>Viaduto Santa Efig\u00eania<\/strong><p>Viaduto Santa Efig\u00eania<\/p><p>S\u00e3o Paulo<\/p>"}]